和理非一定會割蓆，運動會玩完！！！

再放多幾次火，阻多幾次人返工，和理非唔割蓆都唔得！

放火燒狗屋 - 比你燒了所有狗屋又點，運動訴求在哪？ 咪又係比人屌，唔好講其他市民，個個和理非都屌緊，夠彊就去燒柒婆間屋，燒狗屋比人屌做乜！

放火做火攻或守住，每次都失敗，又係比人屌！

阻人返工，人阻你合法士威都唔得，你阻人反工就得，屌！

有些事不得人心的事，就是去逼緊和理非割蓆，唔信就繼續！

毒品吃那時好high! 越High就越毒！

唔信你問問和理非！

你個標題做乜鳩

屌你老母臭閪啦
成日出埋19 POST帶動風向
割你老母臭化閪咩割

如果記者問你，做這些事情合理嗎？冇人能比滿意答案

屌 以為被開post

如果你覺得繼承做這些，想令被捕的義事白白犧牲，就繼續！

點解和理非唔夾實泛民? 泛民提彈劾林鄭，就會有獨立調查(基本法73條)，唔到政府阻止。

你學好啲廣東話先啦dllm

我無割，完。

請善用不推文回覆功能
謝謝

唔信就去telegram 找和理非討論討論

咪吓吓講到咁死先得㗎

唔講咁死，冇人聽

多謝改正

呢種論調絕對唔會出自於真和理非，和理非都知兄弟爬山，最多苦口婆心

垃圾post

唔信親口問問你身邊的和理非，再係咁會點

我係和理非，核彈唔割
完
請善用不推文功能

萬一發展到十個和理非有三四個割有乜後果？

唔割but 唔代表我支持

只要唔傷平民 放核彈都唔割
請善用不推文回覆

Won’t

每次「和理非」同「中間派」的朋友討論到這些位，就是為這些吵架！冇道理的事點撐！

唔割
唔推
唔好亂帶風向

唔係叫割，是叫放火的停！

我身邊冇啲咁嘅人sorry

咁你只是在同温層

我無割! 無分化!

善用不推文回覆功能

收皮啦蝗三毛狗

大家都唔好回算，俾機會佢推po

無問題

X2

死都唔割
完

三毛分化民意中計黨出沒注意

善用不推文回覆呀

割你老母，收皮啦

你聽吓劉細良、吳志森點講，聽吓香港電台、商事電台！

我係和理非

我話你知

放核彈都唔會割

我係和理非，核彈唔割
完

用新功能屌你老母呀

冇錯我地放核彈都唔會割
但事實係林鄭講變質、扣港獨呢一招好高

一夜間我地已經不知不覺比佢接近翻盤成功
對方動作愈黎愈多，今日林鄭夠膽自己做餌不設防落區想引人圍佢。佢行到最後一步棋，我地都係。

手足，我地係時候做番顧全大局、劍口指正既事

依家同後雨傘既情況好似好似，我地輸過一次冇本錢再輸喇黎緊我地每一步都唔可以行錯

垃圾三毛post

請上一頁

謝謝提醒

起碼我呢啲30歲左右深黃中產真係唔想再見到。

我唔割 講完

出火嘅時候的確要考慮清楚
但係割你老母

同意

仲講呢D把閪野, 女權組織都被人狂射彈啦!

你講緊咩 有無人明

我係和理非，一定唔割

垃圾post

如果勇武退場，香港連示威都唔可以，一出來就被黑警拉返去，正如中國一樣

只有兩步會錯
1)割蓆
2)攻擊普通市民

收皮啦分化狗咪話左放核彈都唔撚割囉
做咩啫你

放核彈都唔撚割
你自己衡量一下割蓆既後果
今次如果因為和理非割蓆而瓦解
最後變成新殭係咪就係和理非想見到既結果

冇錯，我地信念強大，任何野都動搖唔到。
我地心中清楚明白時序發生，前因後果。

但係無可否認，淺黃、偽中立係受風向帶動。
外面既風向已經轉得好緊要。
我地必需反思，再指正
我好驚好驚歷史又再重現

唔割代表乜？唔割唔代表會廷身而出繼續支持。唔割可以代表深表同情，但歡迎清場。睇番佔中就得，好多人都冇割，但仲記唔記得係點收場？

$0.3

不推文回覆

垃圾po，由佢沉

淺黃必會受風向帶動。呢個係必然。仲有係民意快來亦快去，唔好以為呢一刻有民意就可以走去玩火。香港人唔似法國佬經歷過幾百年革命。

如果左膠湧現，佢地指責、唾棄火系魔法師呢?

721後民意歸邊係因為暴力、良知，佢地一樣可以掉轉話我地攪宿舍、玩火

咁就係個時勢要你死，你個如果喺每一個升級都適用

但明明我地願意付出自己，帶住full gear面對橡膠子彈都唔怕。
唔想倒頭來最後咩野郁得唔到

應該要點做

講真，我屬長期深黃和理非及擺咗唔少心機p圖做文宣，但經過星期一之後，我都被動搖。唔係因為林鄭或港澳辦廢噏，但見到咁玩火法，我唔係咁接受到。我現在暫停文宣工作，正在觀察。

不割蓆，互相合作，繼續醞釀新方法
謀事在人，成事在天

最近我做嘅文宣大多數係幫85補飛，但有啲議題根本無得補。唔通話因為X逼我哋，所以要防火消宿舍？我講唔出

呢單應該直接認錯，因為真係搞錯對象

都係果句，如果盲目行動，唔諗後果，只會係死路一條。如果冇民意撐住，到時條數有排計。

得人心者得天下，記着。

沙田燒到火紅紅，完全無意思。講割，要同『火』割蓆。坦誠同全港市民講，同『火』割蓆。

有冇意思唔係呢刻判斷到，掟磚冇意思，打警察冇意思，佔路冇意思，咁咩都做唔到

甚至要下宣言，不玩火、不玩炮。而家外媒都視為暴動。cnn，bbc都唔再頭版報道，就算有報導都係講放火

唔割，但再咁放火，無目的地圍，硬碰硬，預見8月內必輸。因為已經去到樽頸

最好就乜野都唔好做

其實大家不如唔好睇做割，我地需要既係左下所講既新形式

一場波都有上下半場，贏緊或落後時都會有唔同打法需要變陣。4-3-3/5-4-1亦可

放火會搞出人命，佔路唔會。會，但機率好細，例如有個阿婆坐車入醫院。所有行為都係想引人注意。放火唔夠係唔係要玩核彈？行動唔可以就咁盲目升級，係要轉型。等於打廉價戰，你唔夠對面間鋪鬥，你係唔係盲目減價？只係會等執

不推文
block

死人都唔割

放核彈都唔撚割啊屌你老母

掟磚同圍毆警察重易出人命喎
而家佢哋燒石屎咋喎
防暴裝應該都防火架喎

唔割

請善用不推文功能

廣東話黎？
番四川啦熊貓

遲d出黎遊行都割

割你老母就得

樓主貴為國寶，肯撚定係講普通話寫殘體字大

我係和理非
我話唔會

屌你

掟磚係我條底線。見佢哋full gear，我可以安慰自己。但圍毆警察，我接受唔到。大家都有阿媽生。我哋圍毆警察，咁同白衣人有乜分別。我唔認同以牙還牙呢種處事手法。所以，85令我動搖。

預了比人屌，向狗掉磚起碼狗會怕，放火有乜用！

正常係會互相了解丶互相尊重丶互相扶持
叫割蓆一定係三毛

廣東話都未學好

可以block

屌 又白話又書面語 好撚難睇
5p字都好撚過你 米撚扮和理非啦屌你老母死大陸狗

收皮啦傻閪

所以呢兩日除咗做咗兩幅補飛圖，我都停咗。寧願捐多啲錢俾立場新聞。

向狗掉磚起碼狗會怕，放火有乜用！

試下新功能先 傻hi

首先唔係話割席
我都覺勇武與溫和係並存合作嘅關係
但放火呢招唔好成日出
依家仲有好多阿伯睇紙媒and tvb睇新聞架

我成日開post叫人唔好衝

但係都無割

完

總之前綫兄弟be water，大家堅守五大訴求，就唔會有割蓆，咪撚嚇鳩大家！